向樂富走呀！！

上慈雲山一定死 無路走
去到東頭村同樂富就點走都得！！！

pish